ELLO
คอมพิวเตอร์
DIY
ผู้ซื้อ
นำ
ประกอบ
ใช้
ชิป
PIC
32
ELLO
คอมพิวเตอร์
เหมาะ
ผู้ใช้
ทั่วไป
เหมาะ
สำหรับ
โปรแกรมเมอร์
ผู้
ต้องการ
เรียนรู้
ระบบ
แฮ
กกิ้ง
โดยเฉพาะ
ELLO
ใช่
คอมพิวเตอร์
สำเร็จรูป
คอมพิวเตอร์
DIY
ผู้ใช้
งาน
นำ
ประกอบ
EllO
พร้อมกับ
แผง
วงจร
ไฟฟ้า
6
ชิ้น
หนา
6.4
มิลลิเมตร
บอร์ด
ทดสอบ
อุปกรณ์
จอ
LCDTouchscreen
กว้าง
7
นิ้ว
แป้นพิมพ์
จุด
แข็ง
ELLO
เหมาะ
สำหรับ
ผู้
เริ่มต้น
สร้าง
โปรแกรม
พื้นฐาน
นอกจากนี้
โปรแกรม
ผู้ใช้
งาน
สร้าง
สามารถ
เชื่อม
ระบบ
อิเล็กทรอนิกส์
บอร์ด
อุปกรณ์
ทดสอบ
บัดกรี
บอร์ด
อุปกรณ์
ซ้าย
บน
คอมพิวเตอร์
รู
1156
รู
รองรับ
ดัดแปลง
ผู้ใช้
งาน
แต่ละ
คน
ELLO
ซอฟต์แวร์
กิน
สเปก
น้อย
ฮาร์ดแวร์
ใหญ่
บรรจุ
32
bitPIC
32
microcontrollerRAM
128
kB
โม
ดู
ล
2.4
GHzRF
แบตเตอรี่
4500
มิ
ลลิ
แอมป์
สามารถ
สั่ง
ซื้อ
ELLO
crowdsupply
.
com
เว็บไซต์
crowdfunding
ราคา
เต็ม
สำหรับ
อุปกรณ์
ครบ
ทุกอย่าง
240
เหรียญ
ประมาณ
9
พัน
บาท
บอร์ด
อุปกรณ์
ทดสอบ
ราคา
180
เหรียญ
ประมาณ
6
พัน
บาท
ซื้อ
แค่
บอร์ด
เปล่า
ราคา
65
เหรียญ
ประมาณ
2300
บาท
ภาพ
crowdsupply
.
com
ที่มา
Geek

